1月1日 14:00 民陣元旦大遊行 毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可

1月1日 14:00 民陣元旦大遊行
毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

【海報、單張下載】

———
【民陣 TG】
【民陣 Twitter】

轉頭見

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差三千幾人！
1月1朝早7點就完！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

今日

Push

維園民陣遊行最後一推

推呀推呀

一陣見

推

推